為趕赴現場涉駕警車超速兼衝紅燈 交通警被控危險駕駛

當日警車撞壆，車頭嚴重損毁

交通警員去年駕駛警車執勤期間，為趕往一宗輕微交通意外的現場，疑衝紅燈並於限速每小時100公里的粉嶺公路上超速，以每小時136公里行駛，最終這部車價13萬元的警車失控撞壆，日後若維修則要花15萬元。交通警被控危險駕駛罪。案件經審訊後今被裁定表證成立，裁判官將押至5月19日裁決。

被告為新界北交通意外調查隊高級警員魏熾強，他於去年7月5日清晨5時，接報需往吐露港近中文大學調查一宗的士及小巴相撞的交通意外。控方指當日正值天雨，被告駕駛一輛設有道路監察攝影機的警車，於粉嶺公路一個彎位失控撞壆，事後警車車頭嚴重損毀，更發現被告於行車期間衝紅燈，整個過程被車內攝影機拍攝下來。

好正，有冇多d依d圖

Btw 13萬咁平既
唔係bmw?

似corolla，政府買車唔洗稅同車廠比折